[消失的零食] 00後一定唔識嘅零食

奇趣杯同金雞片真係好想再食返
細個覺得奇趣杯好呃錢 個雪糕兜好細 咁細粒公仔留咁大個空位
仲有咪咪麵 係倒落口咁食
就算某d零食仲有賣緊 但個價錢同味道已經同以前唔同晒了
貴咗 難食咗

四方果邊度仲有得賣

停產了
以前一次食兩個
用飲管吸晒

四方果無左好耐啦

超人魷魚絲呢！！
送襟章
依家變咗貼紙

咪咪麵好似仲有

牛仔片, 芝士圈

暴暴飯焦都好正

一開始係鐵然後變膠最後變貼紙

薯圈食到最尾啲粉

時興隆有隻芝士圈

金雞片好似仲有

80後都剩係識四款

仲有以前小學好興有隻叫 金菇肥牛
都係用d化學元素表整出黎嘅大陸零食

應該馬來西亞有好多

仲有薯蓉啊

欣欣杯

個ringlings真係好撚好食
邊到仲有

經常係D女同學面前徒手整斷一半

凱碧浪
唔知點解咁好食但突然會無左

牛仔片

食零食都要做老屎忽

時興隆咖哩卷仲有

屌 仆街全撚部都識

咪就係

都唔知咩野黎

辣味正啲

細個好鍾意食 唔知邊度買

芝士波仲有冇 紫色packing 橙色圈圈

好想食返穿梭機雪條

唔好話食 講個名黎聽下先

好多名 崩沙 牛耳 南乳餅

牛耳

呢隻仲有喎

以前惠康百佳成日有賣
去School Picnic必帶

我細個叫佢做沙崩

唔講都唔記得呢隻糖
酸酸甜甜

有keroro嘅奇趣杯

有隻軟糖係一包裏面有漢堡包 可樂咁 仲會送啲刀叉玩具 有冇人記得？

有一隻糖想搵返好耐
但市面上好似冇咗
係黑色盒 logo有隻企鵝嘅 可樂味糖
有冇人知咩名 香港有冇得賣?

細個為咗第一代數碼暴龍 每日都去7-11食一杯

崩沙，南乳餅好似係第二d嘢嚟喎

邊到呀

有幾年變咗潮物 閃燈閃粉幻彩扭紋乜都有

屌你老母個陣唔知邊個on9仔昆我係戒煙糖
搞到食得幾次

以前惠康有隻藍色盒嘅雞餅勁鍾意食，個盒好似有隻卡通雞，大大盒，另外有隻白色袋嘅薯條，又係勁正，有無人知

銀城下面有見過 btw,小學好中意食嗰隻吞拿魚餅乾

好易溶

識唔識分零食同儲糧

金雞片 細個5毫買反小息食
一蚊有兩包 果陣已經覺得一蚊夠我用兩日
一日一個小息😂

一記得！
一蚊一包！

90後又圍爐打飛機
利申 10後

咪係，成班on9

恐龍谷先係童年

好多都好撚鹹
唔好食

有酸粉嘅綠色彩虹糖 仲有無得賣
以前食完d糖會同fd猜 輸咗要一下倒哂d粉落口

香港好多舖頭都賣好貴, 美國買平好多，16包都好似係四五蚊美金，amazon仲平

真係童年回憶
金雞片1蚊1包勁抵
有次同事係泰國買返嚟
百般滋味在心頭

屌睇字已經覺得酸
點解唔出返呢款 明明好食過原味

下面好撚正
有時廢事煩 一次過食曬

當年夜晚嗰廣告

手指糖/戒指糖

奇趣杯係sorbet然後杯既下半放公仔

廣良興

我係咪同你識同一條友
我食都冇食過

馬莎食品部有得買類似既糖

我都聽過

佢個隻咖啡味簡直完美

其實好憎奇趣杯，次次都難開到指甲入曬肉

時興隆無左？？

好懷念奇趣杯

有無人識？

開奇趣杯個玩具 勁難開 開到指甲流血

薄薄哋一層透明嘅紙

邊度重有咪咪麵買

呢個應該女仔先識 成鳩日當唇膏搽

屌你咪咪麵難食到仆街
又唔脆好似食麵粉咁

恐龍谷同牛仔片好撚正
有無人知宜家仲有無賣

補番圖

小一（2000年）果時有隻零食會送一舊銀色勇者王玩具
有冇巴打記得咩黎 果時係小學零食部先有賣
記得中左隻銀色結他機械人 但忘記哂食物本身

恐龍谷係大埔廣場1樓見到 有間賣零食都好多懷舊野

有冇人食過一隻叫 「星星星」 既薯片?
同埋叫新輝既橙汁
問親都冇人記得

咁多大陸野嘅
不過奇趣杯好經典

咪咪麵 跳繩糖 蟹肉酥都仲有

超人吹波膠呢

細個上堂一開都未食個miss就即刻緝毒犬咁搜索

想食返冇格仔果隻牛仔片同雞條

兩隻都有，牛仔片仲周街都有得賣

舊版出奇蛋 細個成日求呀媽買

而家就圍都有 兆萬果啲mk地方多

只有五彩繩未食過同唔識之外，其餘全部食過

阿媽至愛

依家呢隻香港已經揾唔到

你post 出黎都係搏老母比人屌姐

記得細個為咗神雕俠侶卡通版買咗勁多返屋企

藍戰神

成蟲暴暴茶

彩斯咖啡糖會食上癮
檸檬瑞士糖都係

以前四方果最鐘意雪到變冰
等溶到半冰半啫喱
啲啫喱包住冰咁食

80後都唔撚識

尾二個款依家睇返先知原來係卡樂b薯條

隻味好好食

呢包野真係窮L首選 $1包又有包茄汁點 但好幾年冇係屋企D士多見過了

而家係咪無得賣？搵咗好耐都搵唔到
又唔記得叫咩名

同求

崩沙第二樣嘢嚟 呢個叫牛耳就冇錯喇

奇趣杯送高達
細個玩lego當隻高達係呀爸

lm

但包裝真係唔夠而家啲零食吸引

時興隆咖哩條長期入貨

奇趣杯上面層雪糕好難食 重要比起普通杯裝雪糕貴2-3蚊

日本見過

叫爽口片

仲要好細杯

煙仔朱古力

點可以少得嘉頓巨星雪條

攞較剪剪爆佢 我係暴力型

Tino蘋果/味覺糖
喺以前啲零食po有巴打話元朗有零食鋪有
google都搵到有個訂零食嘅網有

有咩零食唔係由化學元素組成
人工合成呀？

重有隻穿梭機,
一到夏天就會去中國國貨公司買。

食一陣就忍唔住咬碎佢

我地淘寶買既零食你地夠唔識

曾經屌打綠箭

而家邊到仲有得買

咪咪麵超正

以前見到啲同學可以同條女分一人一半
而我就只能夠一個人食撚哂兩支

睇到啲相已經想喊

全部食過

真。出奇蛋

好想食鮑魚味薯圈

明治彩思糖
Chelsea

乖乖
一片過無窿既牛仔片

我誤會咗佢好多年
直到有一日中學miss問我有無試下
我先知佢係咩

正想講呢隻

想問下有冇人知有以前有隻雪糕係好多層咁 有層cream係上面

viennetta 大陸好似有

細個冇食過 阿媽話唔抵

以前有隻同chips ahoy好似嘅朱古力餅
但係黃色包裝 勁好食
突然就冇左

細個要用佢個羹

屌，戒指糖同唇膏糖諗起都覺得隻手痴"立立" 仲有個隻皮帶糖，食到條脷藍色

個味唔同咗 細個好食啲

綠寶橙汁同乖乖

一見到第一包Ringlings 就醒起咩味
回憶返晒嚟
仲記得細個賣 $2.5

D回憶出哂黎

00後表示全部食過哂

未食過又如何？食過又如何？

仲有

我屋樓下仲有

見親人食戒指糖同唇膏糖就硬係覺得好污糟
唇膏糖仲要奶幾下又收返埋，一支可能食幾日

朱古力青蛙
旋風可樂糖
食鬼
曲曲
維他可樂

有一個係紙盒入面酸糖同一個玩具仔,細個好鐘意

奇趣杯 有無人儲齊？細個無咁多錢買
有叮噹 數碼暴龍 爆炸狗 keroro

乖乖

利申 老鬼

超人魷魚絲加襟章
花沾餅
南乳餅

有無同好?

魚蝦蟹巧力
好似係，果陣食有幾舊特別硬

岩岩搵到，叫魚蝦蟹巧力架

奇趣杯真係好正

四方果真心正
btw樓主貼果啲全部都好難食

細細個啲同學將雞肉腸剪勁多嚿 玩啲遊戲贏咗就攞嚟食．．．

金絲糖
重有一大片既玻璃糖

牛奶樂雪條 小息食要好小心 好易滴污糟件校服

睇啲字都覺得酸，即刻分泌咗好多口水
細個覺得好酸但又忍唔住食
尋日行轉惠康對而家啲零食真係買唔落手

第一啖成條含落口 拎返出黎個咀流晒血

我邊打字邊出口水 過時真係食到條'利'好痛都食
依加行超市剩係買沖野飲 真係買唔落零食

咪咪面勁好食

老野

以前工人姐姐成日買d印尼零食
大包又抵食 成日俾錢叫佢幫我買

agger ah，明明淨係瀨啲糖，但係點都會痴到隻手

btw

好想知邊度仲有得買唇膏糖

神級雪糕～依家要去澳門先食到

唔認老都唔得

記得當年有賣廣告， 零幾年成廿幾蚊盒。不過堅好食既

諗番起自己點解冇飲到糖尿覺得自己好勁

記得下面個隻，入面d糖有白色既粉糖同一粒粒bb彈咁既糖。仲好記得當年有儲個碗仔，之後攞黎當潛水艇放隻5蚊高達扭彈落去沖涼個陣同佢玩浮潛
最記得有一次係石澳游水個陣又係咁玩，之後捉唔實，成隻命運高達同個杯沖走左

呢堆野我小學畢業個陣送晒比人
seed同shit d齊晒架 之後六角型個隻無儲lu 個陣shit d都做完好耐，無興趣儲lu

唉屌。。。。有d你地唔po真係唔鳩記得 香港最後有童年既一代應該係90後。00 後剩係識紙箱戰gay垃垃圾圾，仲有天馬爆嵐擊

。細細個果陣日日隊幾包

無人講巨星

黑罐正宗椰子汁算唔算

有冇人記得有個雪糕杯係有一大塊朱古力喺面，
然後上面印住隻熊仔公仔（疑似forever friends）
7仔有得賣

淨係記得幾歲嗰時好鐘意好鐘意
老母成日話貴唔準買
老豆會偷偷地帶我落樓下食...
揾唔返，連個樣都記唔起...

牛仔片?

港島巴打

有隻樽裝忍者個隻又係正

麥當勞脆皮朱古力新地筒

細個好中意食呢個

全部都冇食過!

冇人提呢個嘅
超好食 小學日日食

有隻糖唔記得左叫咩
一開波食酸到仆街
之後先會慢慢甜返
個種感覺真係好爽